老老實實 有無人會去nicki minaj 曼谷場

有既一齊 飛已買

利申： 中左上次上海既伏， 今次照訓身買

條柒頭整容雞有乜撚野好睇

膠波膠pat照睇 一唔一齊先

開香港得唔得

不了

秒

咁遠 不了